[肉鳩酸]熱狗宣佈撤回找政府資助出糧計劃

Tottenham have reversed their decision to use the government's furlough scheme following criticism from their own supporters, and will pay staff in full.

Spurs chairman Daniel Levy said at the end of March they would reduce the wages of 550 staff members by 20 per cent, while utilising the government's scheme with a number of staff furloughed during the outbreak.

Please join us